係八方雲集食lunch個陣見到個阿媽咁教個女

阿媽
個女

:阿媽

: ?

: 老師話我地係中國人

: 咩中國人？？我地係英國人

當時我都以為自己聽錯但聽真啲個阿媽真係教個女認做英國人 , 估唔到係數典忘英既年代重有飲水思源認祖歸英既香港人